發夢夢見有女朋友

女朋友學生妹 我都着緊校服 不過唔係自己間學校校服
個樣幾pure幾ture
發夢個時送佢番屋企 佢屋企獨立屋有幾層
係門口同佢錫嘴比佢笑住話似癡漢
之後錫多次 走個時見都D真係有既現實朋友就醒左

依家覺得好撚空虛 想死
現實A0

嗚嗚嗚

平行時空既
不過呢個時空既你只可以打飛機當扑野

我都試過
係夢入面有女朋友
感覺大家一齊左好耐
突然佢同我講 佢要走喇 冇得再陪我
我就喊哂口 叫佢唔好走
醒左之後 我發覺自己喊濕哂成個枕頭

發完依個夢冇幾耐 我就同左我ex一齊

姐係果個時空嘅你葡萄緊樓主？

可能啦

搞gay 咪得

日日發夢都唔同女

試過幾次 如果醒咗仲記得嘅話會記低個故事

未搵到真物姐